策略性都一定要入戲院睇黃子華

新年有部分人就一定要入戲院睇戲，與其點杯葛都杯唔曬所有戲，咁不如推所有入戲院既人都睇黃子華，至少唔算藍同真係唔係合拍片
其他睇咩黃百鳴果d，影9佢地都無得怨

如果所有本土片都要所謂「表態」先可以支持，咁肯定以後都唔洗再睇本土片了

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

同黃色經濟圈一樣
冇人逼你表，但大把表左態既真係翻生緊

黃圈要發大就要一D扮嘅都谷到佢爆廠先有用
例如灣仔間如意 佢扮都扮到黃過唔少真黃
咁樣谷爆佢先有效果
比錢黃子華賺好過比錢黃百鳴賺

而家講緊拍戲，投資成千萬都剩係拍到一個月，你表態，無人肯投資，點拍?

你拍完先表態，無戲院肯比你上，點算? 仆直完一部之後唔會再有人投資，點算?

OK，你無錢可以搵政府資助，前年《逆流大叔》靠政府資助左近五百萬先拍得成，你表態，即係無資助，點算?

翻生? 拍唔到、上唔到，翻咩生?

無錯，d錢無論如何點都要洗，咁就緊係俾d唔藍既人賺
再者，入場睇黃百鳴既人就再無藉口話：無戲俾我睇，迫著要睇黃百鳴

不過長遠都唔係辦法，唔開拓外國市場點都無得搞

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

我全家支持！

外國市場都淨係對合拍飛機片有興趣
美國上得嘅港產片
一係成龍 一係宇宙最強 一係警匪
《樹大招風》都入柏林影展㗎
咪又係wfc

戲院見啦

先唔理黃色電影工作人會點，總之一日藍色電影工作人有工開，甚至搵到大錢，就一定會有人主動/被動奶工

所以，無論係咪要高調表揚黃色電影工作人，都一定要先杯葛所有藍/紅色工業